初黎報到，頭三場保持清白之身仲想點？

又唔見你迪基亞，艾達神，最高身價龍做到？
屌你老味抽抽抽
而家4場失1球嗰咋